申請LOTR討論

要求申請人及其家人要全面醫療保險
係香港買定英國買

香港買單次，最長180日

可能9月前

我見要咩肺癆健康檢查
Lotr是咪唔使呢個
醫療保險就得

係，唔使。到1月做5+1果陣先要搞。

但到時唔係都要番香港搞咩?

唔使，跟EU settlement scheme，e-visa來的。英國果邊搞都得。

至於照肺果方面到時英國政府指定幾間當地clinic就收工，點都唔使你番香港一次。

所以要番香港，都應該只係處理tax clearances ，mpf同自己d不動產問題，唔會有其他嘢搞啦。

點為之全面醫療保險

做左有半年有效期
唔知係香港，英國認可個幾間聯合做定先得唔得？
始終屋企老母唔識英文，可以係香港做定既
都唯有做左先，銀行都局住係香港用匯豐申請英國戶口

英國做啦 之後都避唔開英文架啦

想問個全面醫療保險方面, 我買咗全年旅遊保險最高 level 嗰種算唔算? 定意思係俾 nhs 嗰個費用?

我想問lotr有冇話指定stay喺邊個地方？

無

英國打工生意經濟圈tg

Need Bno?

Of course

有咩人已經lotr左

個人建議，真係無謂 LOTR。個 VISA 仲有四個月就申請得，點解唔等埋，要搞d麻煩野？除非你特別原因，例如有料爆、被狗咬，否則唔好做。

如果真係覺得唔等得，要即去英國，OK，BNO 有6個月 tourist visa，已經夠你 stay 到下年一月，到時你直接去申請 5+1 Visa 就得，依家搵工搵學校都不急於一時。

租屋應該有lotr易過得旅遊簽？

幾個月可以有幾煩？煩得過畀人打回頭？
個人經驗話我知，過關愈快愈簡單愈好，有乜野入到去先做
LOTR 其實係真難民、流亡人士玩，好人好姐就唔好阻住個關口

我入境既時候乜都無睇就打印

買邊類單 , 幾錢左右 ?

肺癆健康檢查係出 1 月申請 BNO Visa 時候用 .
到時仲可以固定費用買 NHS 醫療保險 .
不過如果以 LOTR 提前到境 , 就要為至 1 月前期間準備有效的醫療保險 .

旅遊保險應該唔得 , 因為 LOTR 可以俾你工作 , 保險公司的風險已經唔同左 .

租屋會唔會易左就唔知 , 不過雖然 LOTR 話有 work permit , 但係未有 BNO Visa 之前 , 連 BRP (相當於英國身分證) 同 NI No. (國民保險號碼) 都申請唔到 , 搵工都會有難度 .

你唔真係唔好 fake news ，我唔話 BNO 冇資格 LOTR，我意思係 LOTR 係 關口畀你既 discretion ，去到係關員決定架，LOTR 政策本身就係 for d 特殊情況，所以如果你冇事冇幹只係想移民早幾個月，我係建議唔好用，呢樣野係增加你畀人彈走既機會。

麻煩野入到境先搞，成日叫人 LOTR，一來係增加關口壓力，二來係置自己於險地。無 immigration control 係鍾意 LOTR， 冇國家會鍾意一大班「例外人士」走來走去架。我上面都講，幾個月既事，你急乜？急咪用旅客身份入囉。

你唔真係唔好 fake news > 你先唔好 fake news

LOTR 唔係為 BNO 發明架，係既定政策黎架，你自己去 check 下乜野係 LOTR，點解有 LOTR 先講啦。

你梗係可以要求 LOTR ，同時每個關員做野方法唔一定一樣架，行政問題係好多變數，呢個係我個人出 trip 既經驗。

手足用當然冇問題，但我真係唔明一般人急乜撚野？三個月 LOTR 乜野遮。

你係英國immigration border 定 home office 做阿，想問拎LOTR 點樣增加比人彈走機會？你有齊documents 正常都批。個個都諗住一月先走到時就算得幾萬人伸請仲點會有機位？境碼而家機位仲係淨左好多先，你叫人而家唔好走就真係奇撚怪啦

利伸埋係英國答你野

其實你睇清楚最上初 post ，我其實係建議大家明年 1 月先好去，你好急的話先用旅遊簽（我唔主張你冇事冇幹呢一刻就去，我意思係你好人好姐去就咪搞咁多野）。

LOTR 呢個話題都到講年尾啦大佬，就快唔都駛用啦，仲同你拗我覺得我自己好白痴

出入境時間愈耐 or 愈複雜就愈麻煩。如果關口發生爭拗，輸既多數係自己，入到去你仲可以上訴、複核、打官司，乜都好，你畀原機打包，你反抗都冇力。

我以上講既野，邊個國家都 apply，出開 trip ，成日畀公司 relocate 既人會明。

機位？係咪世柒 d fans？唔係話九月打仗咩

想問一下巴打LOTR後做嘢的步驟.
係唔係第一步最好係搵佐地方租來住先? 自己做research睇到開monthly plan, traditional bank acc, NI number, 全部都需要有"固定住址". 睇落好似先要有個固定地址做基地, 然後先開始可以搞其他嘢咁.

樓上叫人唔好拎 LOTR 都 on撚9
人哋有需要 work & study 咪拎 關你撚事咩
依家又唔係你批

冇野架，陣間又有人畀人打回頭上連登哭喪，你地咪屌返佢「唔齊資料」囉

有啲Aparthotel可以做住址

大佬呀
Guidelines 寫得清清楚楚要準備啲咩架啦
咁到時現場同 border force 解釋返都好合理姐
如果連咁既對話都 handle 唔到既係咪應該考慮係去台灣？

人哋份 Guidelines 寫到明 offer LOTR for BNO holders before BNO Visa Application
佢都可以演繹到話唔好俾關員壓力乜乜柒柒

大佬呀
人哋都寫左出嚟啦
使唔使寫埋 Welcome to request LOTR 先叫做俾你申請呀

BTW，我本來唔知邊個係劉正容樂其，就世柒呢隻德國 9 upper 日日講先知係邊個，唔識變左識，冇聽一排佢好嗎？

我屌熱狗果陣你應該連登都未玩過

我冇叫人唔走（雖然我本人唔走），我係話：如果你要走不妨等到 visa 有得申講先走，你咁屈法真係好世柒，網絡第一代特級私怨撚。

Sorry, 事實上BNO LOTR就喺開佐俾BNO Holder的救生門. 只要確定有BNO status(唔使持有效BNO, 只要你肯定有BNO status就得), 帶齊所需文件同證明, 基本上未睇到過有BNO holder被deport過.

再講小弟親身經歷啦:

財務證明: Bank statement
居住地證明: 稅單

加埋HKID同BNO status (本人持有效BNO入境). border control officer 會幫你填張form, 之後會將文件交俾senior 審批, 然後叫你坐埋一邊等, 等一陣之後就會俾番D資料, 吸埋個LOTR印俾你就入得境, 完全冇任何留難.

果日入境基本上攞住BNO/廁板的人幾乎全部都申請LOTR入境. 帶齊證明的冇人被deport, 等候位坐滿哂人, 有成家人, 有開公司老板, 亦有D好似小弟咁一條友來英國. 最後全部人都攞到LOTR印.

巴打你唔使再講咁撚多, 事實勝於雄辯, 一個個活生生的成功例子就企喺你面前.

你都唔差，搵唔到野駁我就求其話我係世柒fans 去discredit 然後就擺一副食鹽多過你食米既態度，對你既論點有咩幫助？ 冇用架啦你呢招

你仲未答有咩情況齊文件bno 伸請lotr 會比人拒絕？一味靠嚇

根本 LOTR 只係因為 Home Office 班友無咁快手出到 BNO VISA Application
所以先出個 work around 用 existing border policy 俾 BNO holders

感謝賜教

小弟已有prepaid SIM同Monzo (Monzo card好好用, 一卡在手全英通行). 咁我想依家應該先主力搵樓租先, 財務問題已經預佐舊錢一次過俾一年租.

咁睇法, 有佐固定地址再開Traditional bank, 搞NI 同 monthly plan似乎會順D.

搭單一問

啱啱畢業暫時未搵到工

可唔可以係英國國內申請埋lotr
睇吓可唔可以係英國再等多半年
等到佢BNO嗰個唔知咩new immigration policy 生效之後再用BNO嘅方法申請5+2

（請廣傳）已經有唔少香港人被遣返香港，@BNOUK 英國LOTR懶人包ver.6 (2020.08.27)

好似只有border control先可以俾LOTR.
巴打有機會要準備好文件, 然後歐洲一天遊, 入番英國境果陣搞LOTR.

係可以試架，我唔會知每一個關員點諗點做，係有人的確畀人打回頭已經上晒報紙架啦，亦冇靠嚇既意思。我唔再拗啦，都9月啦，呢個話題就快都冇效啦。

Information is the key, not political correctness.
任何有關於 LOTR 情況都可以作參考
當然你要自己消化邊啲係事實邊啲係主觀意願

交 form 申請 NI 先，但 job center 未開放預約做 interview 住，大家照搵工就得，唔駛理個 NI

都唔知有乜好嘈，呢到英國人照條例做齊野就批架啦，你估人治國家先睇你順唔順眼咩。

佢都嘥9氣
自己又唔去
又屌9人拎 LOTR 做乜9
又話自己唔知每一個關員點諗點做
我使唔使做埋佢肚入面條蟲呀
人哋上頭有 instruction 架嗎大佬
拎唔到咪去 Home Office Appeal 囉
跟住打回頭 case 原來 source 係報紙

英國租樓巿況 現在好似supply多過demand 因為COVID-19加上脫歐 搞到無佐一大班 留學生同埋歐盟租客

有個巴打有哂圖都話唔難，就係要執著響唔得果啲case，揸廁板扮香港人不計其數，實有藍絲小粉紅博符碌架啦

仲有英國已經係講明香港人覺得有需要就可以而家去，需唔需要係第三者定既咩，人地覺得要走咪要走，英國自然會審批，洗你擔心

你覺得香港無事可以捱多排唔代表人地唔可以覺得好危險要即刻走咩，三個月發生咩事邊個知，香港人係咪太平得太耐，完全無危機感

屌
係咪班友收到風十二月封關
所以先叫人遲啲去

最重要嗰樣醫療保險你唔講 ?
只要你護照吸左 LOTR , 旅遊保險唔保唔在講 , 其他香港買落嘅保單 cover 唔 cover 都成疑 .
如果想正正經經買份英國 private medical insurance , 價錢貴唔在講 , 佢地會要你提供 full medical history , 係香港我都唔知點搵 .

熱狗幾時叫人唔好走 ?
陳雲係第一個提出海外城邦 , 書都出埋 , 你就真係勿 fake news !

我搵勻全個 都無話 visitor 唔租得樓 . 最 related 就係呢頁 .

如果跟呢度問答式指引 ,

去到一步會有條問題 :
Check if someone can rent your residential property
Does the person have any of the following:
其中一個選項係
a British or Irish passport (current or expired)

如果純粹係業主唔租俾你 , 你拎 LOTR 都係唔租啦 .

其實主要應該係睇landlord 信唔信你，信既可能連預屌都唔洗，一次性交租

冇BNO國籍當然會比英國REJECT

入去睇下而家當地情況 , 電話不通 , 好彩拎到 form , 申請要 13-14 weeks , 到時都差不多一月 .
即係如果未有過 NI No. , 好大機會到一月期間都唔會搵到工 , 除非你好特別顧主非請你不可 .

BNO Visa唔係同LOTR一樣
NI要apply separately咩

有 BNO Visa 就可以申請 BRP , 到時自動派俾你 , 印係張咭度 .

你講 Bupa 我就 quote 返 Bupa 俾你睇 :

//
Before you begin, we just need to make you aware of a few conditions. To be eligible for our health insurance you must:

- be registered continuously with a GP for at least 6 months or have access to and be able to provide your full medical records in English
- be a UK resident
- not receive payment for taking part in sports
//
係呀, 買易好呀 , 有事無得賠 , 醫到破產唔好喊 .

人地白紙黑字 , 書都出左幾年呀 , 話人叫人唔好走 !!!
唔夠人講就人身攻擊 !

你有無睇過條片架 ???
而家唔係同你講法例俾唔俾你做野 .
係顧主要有你個 NI No. 先知出糧點扣稅 , 如果唔係佢就要搞一大輪野 .
幾十人爭一個位 , 點解要請你呀 ?

你係咪有認知障礙呀 ?
我同你講無 NI 無顧主肯請 , 你就同我講 ???
NI 要人係當地先可以申請呀 , 你咁鍾意 , 自己又唔睇 !!!
人叫人份 form send 去香港定 send 去 UK PO Box 呀 ?

文盲 , 睇啦 !!!

//
To apply for a National Insurance number you must:

be in England, Scotland or Wales
have entered the UK on a visa
have the right to work in the UK
//

唔好 LOTR。LOTR 留返俾逃亡手足用。
話明係 outside the rules，就唔好頂爛市。

BNO visa 就快生效，如果你唔係英國有工等緊你開，建議遊客免簽身份入，然後一月轉 BNO visa。

Good

點解硬係有人鍾意幫英國set quota set 條件，我就剩係見gov uk 寫到明有需要而家就可以去

唔知以為係抽綠卡，有限人數

英國有工等緊你返先好拎LOTR？即係去到英國都唔好搵工？定係同個僱主講：我而家就唔返得工既，你請我既話我先去申請囉

咁呢三個月生活費問邊個claim 返？